中方關於美方擬升級關稅措施的聲明

美方擬於5月10日將2000億美元中國輸美商品的關稅從10%上調至25%。升級貿易摩擦不符合兩國人民和世界人民的利益，中方對此深表遺憾，如果美方關稅措施付諸實施，中方將不得不採取必要反制措施。

打大豆定打飛機?

睇黎中國都知10號加梗了

希望中國人一齊站起來！
Iphone 先加100%稅

習小學雞堅定不移挑戰美國地位

岩呀 千其唔好簽 簽左習狗死全家

千奇唔好縮

okok 中國又贏

中又贏

搞咁多野為咩

贏國係就依家即刻加關稅吖嘛

先發制人，後發制於人喎
偉大贏國五千年傳統啲精深兵法之道 唔係唔用啊？

YouTube 出曬一埋亮劍videos 有咩理由唔亮先

今次想食其他水果啦
仲有肉呀, 買下電子產品呀, 衫褲鞋襪
全部加晒okay?話晒堂堂強國

既生習, 何生侵, 打啦, 當年慈禧都夠膽打, 今日更加唔使驚, 有14億人作賭注, 輸一半都仲有七億, 加埋都仲多過當年八國聯軍嘅國家總人囗, 先打貿易戰, 之後直頭出兵, 先收台灣, 後滅日本, 再横掃東南亞諸國, 最後取下澳洲, 統一亞洲, 之後再同美國傾貿易協定, 咁樣底氣先夠, 中国人可以做到的, 比d信心, 唔好驚就得, 寜要面子, 不要褲子, 打!!!!!!!!

段聲明咁短，最後一句有點不吐不快

乜不吐不快
係已經無曬彈藥不過又驚無面咪求其鳩up一句當拎返個尾彩囉

不嬲新聞越短越冇貨

習帝仲乜可能既反制措施???
1.加美國關稅
2.沒收美帝資產
3.罷埋美帝貨
4.發動義和團包圍美帝領事館
5.捉9美國人做人質
6.人民幣貶值
7.拋售美債
8.炮打台灣
9.炮打美帝
10.叫金仔炮打泡菜/日本美軍
11.發動網戰
12.速過逃犯條例捉美國人
13.發動口交部怒屌美帝

除左最後一招
招招都係自滅喎

Five million tons per day
加咩Q大豆關稅呀？
又搵石頭擲自己腳咩